吓？咩話，今日係罷工第二日啊？

WOW，好大影響力啊！
為期兩日嘅係威係勢大罷工完了

我想問逼使政府回應啲咩啊？吓！

響應人又唔多
罷嘅又唔係主要揸春袋工種
我鄧班真真正正罷過工嘅人唔抵咋！
佢地真係可能無左個飯碗啊！
就係因為人唔夠多，佢地孤軍作戰啊！

唔好怪人地棄玩Hong Kong Online！
因為真正搞到人心灰意冷，唔係一啲分化post，
係每個唔肯行多步嘅所謂愛香港嘅人啊！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

I know that feel

罷得嗰兩日，想點啫香港人？

2日已經好多啦 主要做唔到85果日咁多人